"Dat kunnen ze niet," zei Lord Norman.
"Ze hebben geld geleend, en als ze dat niet hadden, konden ze ze niet verkopen.
Het zou een soort zijn heiligschennis."
"Ik begrijp het niet allemaal," zei Esmeralda.
"Ik zou het niet leuk vinden leef op een plek waar ik elk moment kan worden uitgeschakeld. "
